趙氏讀書生活 X FREDTALK 新加玻自由度首超香港， 九月立法會選舉建制派能籍大數據反敗為勝？

#立法會選舉 #大數據人工智能

趙氏讀書生活 X FREDTALK
新加玻自由度首超香港，
九月立法會選舉建制派能籍大數據反敗為勝？
趙氏讀書生活 X FREDTALK，
2020041

Gavinchiu趙氏讀書生活
162K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#立法會選舉
#大數據人工智能